# AppWeatherFull

## Description
Опис:
Створити простий додаток, який отримує дані про погоду з зовнішнього API (наприклад, OpenWeatherMap) і відображає їх на фронтенді.
Вимоги:
Використати Node.js/Express або Nest.js для бекенду, який буде проксі-сервером для викликів до зовнішнього API.
Використати React + TypeScript для фронтенду.
Реалізувати можливість введення назви міста на фронтенді.
Після введення назви міста, відправити запит на бекенд, який в свою чергу зробить запит до зовнішнього API для отримання даних про погоду і збереже результат відповіді в бд(PostgreSQL або Mongo).
На фронтенді має бути 2 сторнки:
1. /main - Вводимо місто і отримуємо результат від бекенду.
2. /list - останні 100 зроблених запитів.
   Додати довільну, базову стилізацію. Використання бібліотек не заборонено. Авторизація не потрібна.
   на виконання 2 дні


### Реалізація

Демо презентація: https://drive.google.com/drive/folders/1-HmxdqM3Sy1LDJS_MMWW3SHrHJtaQNzX?usp=sharing  
DB: PostgresSQL  
Client:   
 - React application  
 - React redux added

API part: Nest application    
Логи запитів АПІ: /apiNest/logs (базові)  